連登三歲生日快樂！

暨早洩滑鐵盧三週年快樂
BTW啲 Emoji好正

連登生日快樂
請連仔許下生日願望

之後代表連登仔女

Happy birthday LIHKG

三週年快樂
雖然p牌新仔照推

三週年快樂

各位連登仔女都可以許返個願

屌 個happy bday to me連拍手掌都跟返個節奏

喺站務台再放一次，希望admin有緣見到
生日快樂啊連仔！
雖然唔係註冊咗連登好耐，之前一直用CD-ROM嘅身分睇連登
以前間中都會睇下連登
試咗好耐，終於註冊到連登嗰刻好感動
呢幾個月以嚟連登真係帶咗好多資訊同歡樂畀我
連登都加深咗我對香港宜家形勢、政治同呢場運動嘅認識
同埋知道自己上線日子終於累積到90日以上嘅時候有啲感動
(雖然到宜家仲係P牌未甩到P)
多謝連仔喺呢幾年嚟，為我哋帶嚟呢個討論區同埋良好嘅討論區用戶體驗
同埋我覺得連登好user-friendly，令我哋討論得好方便
呢幾個月以嚟辛苦曬連仔一直維護呢個討論區，連登面對咁強勁嘅國家級DDOS都可以頂到落去
連登喺呢場社運有好大貢獻多謝連仔咁耐以嚟嘅付出
連登3歲生日快樂！
連仔嚟緊日子都要繼續加油！
我愛連登啊
當然唔少得試用新嘅生日icon:

唔知有冇特別嘅icon加法組合呢
生日icon冇腦魔嘅

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Arm arm發現

今日好窒呀 連仔 down 左幾次
生日快樂 連登

回家了

牙祖咸緊, 有無手足一齊返去

我個ac都啱啱好三年

Happy birthday

3週年ac報到

生日快樂

多謝連仔1直更新靚靚連狗連豬

多謝連仔一直守護連登仔女
仲設計左咁可愛既連豬

恭喜連登

連登生日快樂
快啲出連狗連豬公仔

生日快樂
區選結果係最好禮物 希望好消息陸續有黎賀連登生日

連登只係旦生左三年,但對香港產生既作用係三十年都未試過

雙喜臨門

賀佢老母

多謝連登團隊

我地好在有連登

唔知有生之年見唔見到以前假膠橫行既時代

兩登就係民意重要既例子

生日快樂

hbd

連登三歲喇

連登今次都扮演好重要既角色
生日快樂

早洩而家肯定好撚嬲以前嘅自己